oołnss!w!

我要做第一個了？

Mk

Is

靜啦

終於

矛啲貢嘅屎牙

You is MK jai

嘉嘉

波斯密碼

what

摩斯密碼 ..-. ..- -.-. -.- -.-- --- ..-

好不容易

I miss you
Date me plz

愛你的密碼 「屌你老木」

下次讚你

你好勁 點整嫁

垃圾

u date us!

傻鳩樓豬

Yes I am

Forgot ur tg

Hi nice to meet u